火影計童年有邊個慘個過我愛羅

真係諗唔到
鳴仔都話有班fd
我愛羅得夜叉丸，仲要…

蠍 睇到喊

蠍

琳

鼬

起碼佢有阿婆錫

再不斬同白

肯定鼬啦

係，明明以前係歷代最強火影
但勁得濟搞到岸本要nerf佢
橙

你地可唔可以詳細講下三代嘅童年

我仲記得頭幾集三代個設定係忍者之神
無啦啦變左柱間個設定

仲要冇得瞓覺？

估到估到
萬年一遇既天才
其他唔撚知，總知好撚勁

無得訓覺真係好慘

君麻呂得唔得?

不過佢玩個寵物系統果到就點得中啦
猿魔 呢隻野好勁
我認為佢有一半以上既實力係靠隻寵物加成既

帶土 卡卡西 琳

帶土

佐助

木葉村百年一遇既天才，最強五遁

卡卡西都吹到咁大
三代再吹大啲都唔出奇

鳴仔班Fd 的係慢慢識番黎
佢要好努力去擺脫妖怪陰影

猿魔咪又係廢 變碌野又怕痛 有咩作為
自來也隻文太可以同尾獸打 綱手果隻可以分體做補師 勁得多